{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030968488/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 카디건 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品だ。 この商品はSS23 / 35335AMQ10商品番号を持っており、可愛いムードのストライプカーディガンだ。 このカーディガンは柔らかい肌触りの生地で作られているので着心地がとても良い。 また、基本的なデザインであるため、多様なボトムスと簡単にマッチできる。 フリーサイズ商品であり、素材は表地1と表地2に分かれており、それぞれの素材構成はポリエステル65%、アクリル31%、ナイロン3%、その他繊維1%で構成されている。 この商品は必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならない。 また、外部摩擦による引っ掛け現象が発生する恐れがあるので、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければならない。 洗濯時にはファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯しなければならず、付属物(毛)が着脱可能な場合は分離して洗濯しなければならない。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはならない。 また、水洗いの時には多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならない。 白系の製品に色移りする恐れがあるので着用にも注意しなければならず、敏感な肌と接触する時に肌がひりひりしたり赤く変わることがあるので外出時に注意しなければならない。 長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者不注意による製品損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の製造元はどこですか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの商品番号はSS23 / 35335AMQ10です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "このカーディガンは柔らかい肌触りの生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなサイズ展開ですか？",
            "answer": "このカーディガンはフリーサイズ商品です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "このカーディガンの素材はポリエステル65%、アクリル31%、ナイロン3%、その他繊維1%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンはドライクリーニングをする必要があります。ファスナーやボタンをロックし、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるとのことですが、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "このカーディガンは摩擦によって毛羽立ちが発生する可能性があるため、カバン着用などで不必要な摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは水洗いできますか？",
            "answer": "このカーディガンは必ずドライクリーニングをする必要があります。水洗いすると収縮したり変色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは肌アレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "このカーディガンは体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような点に注意が必要ですか？",
            "answer": "このカーディガンは外部摩擦による引っ掛け現象や色移りの恐れがあるため、注意が必要です。また、暖房器具など熱気の近くに置かないようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは長期間保管する際に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "このカーディガンを長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者不注意による製品損傷は補償されませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 589
    }
}